無雙普選，n大訴求都係假

雖然有風傳妹妹聽日會宣佈辭職，搵癈柴張acting，但大家要明白係個制度出問題，換邊個都有問題。

有巴打已經講過呢場運動如果失敗下場會係大清算，將僅有既自由都拎走。就算佢今日答應你所有訴求，係無雙普選情況下，所謂獨立調查都係政治調查，大清算一樣會發生。

請謹記，我地要改變既係權力分配架構同政治制度，從而在根本上保障香港既未來。

一日無雙普選，n大訴求都係假。

另外有少少意見，大家要諗諗點處理。
之前玩法係：
1. 警政行錯棋
2. 我地對準政權象徵衝擊
3. popo 反推
4. 雙方衝突，大量肢體衝突
5. 因為有1.和2. 加持，在4. 發生時，仍然可以鸁取大量民意。

由727開始，見到popo下下遠攻，情願地圖炮波及巿民，都刻意不埋身，也唔想俾你接近任何具意義既建築物。

前線要突破，係要好明確地衝好大段，加上無所謂政權標誌，武力既差異太明顯，係效果上，戰術上，鏡頭上對我方極不利。每個星期都送幾十人，實在唔係辦法。

係心理上，亦令我地覺得前線警犬係主要敵人一樣，使到運動無左焦點，引發心中憤怒同仇恨，呢一點非常危險。

記住記住，我地唔係警犬，唔係白衫軍，係為大義同未來而戰，警犬頂多係攔路狗。懇請前線既手足，務必要好好沉澱下思考下，邊個先係敵人。

早幾星期既打法已經不太適用，係未思考到對策之前切勿輕言送頭啊，我唔想無左任何一個。

不受傷不被捕